初中就比人當雞咁摸

仲要差唔多比身邊既人摸哂 雞都冇佢咁慘 直頭比人當公廁咁

到底係咩人先會送自己個女入董之英

接連爆出集體欺凌醜聞的馬鞍山仁濟醫院董之英紀念中學，今日發生懷疑集體非禮事件。據悉，一名初中女生今早上堂期間，報稱遭多名男同學摸胸非禮，女生受辱後啞忍。至中午，駐校社工發現該名女生呆坐哭泣，上前查問才揭發事件。校方其後報案，警員接報後到學校調查。
校方發言人表示，事件已交警方調查及跟進，不會作任何揣測及回應，強調校方一向重視學生紀律問題，並會嚴肅處理及跟進事件。而教育局稱，知悉有關事件後，已向學校了解事件。該校已啟動危機處理小組處理事件及作出相應安排。局方會繼續與校方緊密聯絡，及提供適切的支援。
廠商會中學校長麥耀光表示，一般情況下學校如收到關於非禮的投訴，會先向相關學生及附近目擊者了解事件，並知會家長，最終是否報警通常會交由家長決定。麥耀光指出，處理非禮投訴時，會安排訓輔及專責性教育工作的老師跟進，男老師對男學生，女老師對女學生，按性別分別查問避免尷尬，老師亦會找目擊事發過程的同學了解，以全面了解事件。由於學生大多未成年，他稱正常情況下會先通知家長，「一嚟等小朋友安心，二嚟希望會有比較公道嘅處理」。若雙方各執一詞未能調停，會邀請當區負責學校聯絡的警民關係主任協助，「最終報唔報警都會交畀家長決定」。如情況嚴重，校方亦會將事件通報校董會，並由校董會呈報教育局。
麥耀光稱校方會啟動應變程序，安排老師及駐校社工為知悉事件的學生進行輔導，包括重申兩性相處的注意事項、面對性騷擾時的應對方法等。
根據教育局指引，學校應制定一套符合該校情況的防止性騷擾政策，除執行公平及合理的處分外，更要輔導學生改過不恰當的行為；如校方認為事項可能構成刑事罪行，應盡快交由警方處理。

冇條女圖？

班仔有哂案底 第日做唔專業人士

做唔到

飽暖思淫慾

董之英出黎做肉類分割師？

入得哩間學校都唔洗望會做到專業人士啦

駐校社工

lm

仲癲過啲H漫

係咪得一個人影班相果間

個間係明愛

到底係離地成點先可以覺得個個都做到專業人士

董豬鸚

好似AV 情節
成班男優圍住條女除褲

AV都話得個班人

但佢地係周圍勁多人 仲眾目睽睽咁揸波摸屎忽

「最終報唔報警都會交畀家長決定」

其他人就係胎周圍觀賞條女比人摸

遊戲卡 係咪ak 定pp
Btw搶卡d男同學幼稚

on9

假搶卡 真摸女

大波妺？

告入左 機會真係變零

呢班垃圾一開始機會就係零啦

睇下啲男仔幾多歲啦，如果11～12歲可能都係警司警誡

垃圾又咪係地盤 倫敦金 地產狗 保險狗 專業人士投多十次胎都未到佢地

唔係講笑
間學校咁雜
可能條女都係metoo亂9屈人

課室咁多人（證人） 條女要metoo 唔會咁蠢掛

仲以為有片

aime 卡

諗返起以前中學，好彩嗰陣唔興報警同拍片，唔係而家應該仲坐緊
而家單單見報話係乜柒欺凌，嗰陣都日日做
四五條友夾低咗男班長，有條女除咗佢條褲，拎支掃把插佢屎忽
放學無乜人係操場玩除衫包剪揼，條女除淨pe衫入面真空，再輸唔肯除，件pe衫俾人撕到變碎布，條女唔知救件衫好定撳住粒lin好
嗰陣都係玩完返屋企第日無野，唔好彩俾訓導知咗咪記個缺點小過，而家啲細路做乜玩到咁大又見報又上差館

淫賤包剪揼

巴打咁識玩

係呀我都成日同你老母玩淫賤包剪揼
上次我輸左除哂衫，你老母追住我條撚黎含

報稱遭多名男同學摸胸非禮
點解拉得一個?

係

呢間野真係垃圾

無理由架, 明明baby condom 對呢間野好評架? 點解咁既??

唔g校董個女伍怡欣有無比人摸過呢

香港法律愈細犯法愈冇事
世界第一爽

乜X 野學校尼

你讀果間乜撚野垃圾學校黎

勞資糾紛啫

扺啦臭雞

有無片

估下有幾多新移民

就係呢班柒頭

個女仔認唔到其他人

岩岩原子筆爆面嗰間

巴打睇嚟中學無女仔肯同你玩，成班麻甩仔玩導致心理有少少唔平衡
唔好成日搵老母玩咁重口啦，搵啲後生架啦

Pe衫棉質布。點樣徒手撕

垃圾學校

咁到底有冇見到粒lin

係 如有 咩色 咩size 直徑又幾多

PE衫都撕得成布碎

wow真係一表人才喎

成班腥港人大陸仔樣 有樣睇架屌你

個頭成個頭盔咁, 型啲架咁剪

董之英學生都知道「ＳＯＤ是真的」

「原來SOD都是真的！

屌
欺凌我都仲接受到 一條友淫個女同學都仲可以話係個條友仆街
依家仲要集體

董之英入到hsu 都要還神啦

band3仔正常人士都做唔到啦，仲話專業人士

唔cd都b啦
無波點摸

出到黎社會都係一條垃圾

做專業黑社會社團打手

學生妹老豆點忍？

件野咁薄一拉就爛啦
係學校買嗰件喎
上pe堂拉兩拉件野條領已經開哂，平時玩兩玩已經lin都見埋又要買過件啦
你件pe衫好靚質地？
佢又換咗咩？

非禮一定冇得留底

希望你生個女出嚟之後都有呢d咁幸福嘅校園生活

要開ac 不了

酸到你🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

香港一早已經係中囯一部份

agree 而家聽到個個話畀hi兩下就話欺凌 之後又話有咩心理陰影 冇自信乜乜柒柒 成班垃圾毒撚出嚟拎光環

依班人可以投身警隊

巴打好型

點解仲可以當自己做既野係冇問題咁講出黎？ 有冇諗過你以為係好好玩既「小事」 對其他人既傷害可以好大 同有一世既陰影
當係你比人捉去除褲再用掃把抽屎忽睇你仲笑唔笑得出

我唔講受害人係我嗰啲姐，我仲笑得好開心喎，你有心啦

見到呢啲柒菇頭都唔開胃

一齊攬炒，無分你我

連登咁多band3垃圾上水嘅？

爽死佢哋啦

好心你積下口德

希望個批仆街快撚啲英年早逝 下世做畜生

乜鳩

客觀描述。 你係咪有病

屌緊我定屌緊某個比我BLOCK左既人

個POST冇左成8個留言 #34,#45,#54,#55,#67,#74,#78,#86

話個咁慘嘅女仔用啲「慘過雞」、「俾人當公廁」嘅字眼去形容。你先有撚病。